\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Aus grauer St"adte Mauern}
\index[in]{Aus grauer Städte Mauern}

\begin{angaben}{0}
Worte: Hans Riedel, 4. Strophe: Hermann L"ons - Weise: Robert G"otz\\
FA: 26
\end{angaben}

\begin{tabbing}
1. Aus \=grauer St"ad\=te \=Mauern zieh'n \=wir durch Wald und \=Feld.\kill
\>\bf E\>\bf A\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
1. Aus grauer St"adte Mauern zieh'n wir durch Wald und Feld.\\

Wer bleibt, der mag \=ver\=sauern, wir \=fahren in die \=Welt.\kill
\>\bf A\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Wer bleibt, der mag versauern, wir fahren in die Welt.\\

Ref.: /: Hali halo, \=wir \=fahren, wir \=fahren in die \=Welt. :/\kill
\>\bf A\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Ref.: /: Hali halo, wir fahren, wir fahren in die Welt. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Der \=Wald ist uns'\=re \=Liebe, der \=Himmel unser \=Zelt.\kill
\>\bf E\>\bf A\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
2. Der Wald ist uns're Liebe, der Himmel unser Zelt.\\

Ob heiter o\=der \=tr"ube, wir \=fahren in die \=Welt.\kill
\>\bf A\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\\index[in]{Aus grauer Stadte Mauern}
Ob heiter oder tr"ube, wir fahren in die Welt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Frisch\=auf im gr"u\=nen \=Walde, zu \=dem wir uns ge\=sellt.\kill
\>\bf E\>\bf A\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
3. Frischauf im gr"unen Walde, zu dem wir uns gesellt.\\

Hell klingt's durch Berg \=und \=Halde; wir \=fahren in die \=Welt.\kill
\>\bf A\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Hell klingt's durch Berg und Halde; wir fahren in die Welt.\\
\end{tabbing}
